一人一個靚仔毒撚既煩惱

我知道連登好多人同我一樣都係靚仔毒撚黎
不如大家講下大家有d咩煩惱
我先 溝唔到女

冇人信

唔識拒絕女仔約睇戲食飯,搞到冇時間做自己嘢

同事傾計係度笑鳩D毒撚時, 要笑埋一份

Meme

圖

個個月都好多錢淨 洗唔哂

依個真 成日比人話唔似毒撚 笑果陣好似笑埋自己咁

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

機會比平常人多 但係唔識點樣把握

眼白白全部錯過晒

係度幻想自己係靚仔

邊度有 你個靚仔絕緣體未接觸過我地姐

就算有機會都唔想亂咁拍拖 想真係搵一個鐘意既人

行過啲賣衫舖無端端個sales衝出黎
揸我幾下手臂姣住咁問我入唔入去買返件衫
但我心諗我黎買game架咋，買乜撚野衫啊
之後細細聲講句「唔使喇」就急急腳走咗
好困擾...幾唔好意思....

同意唔想亂拍拖其實唔好話靚仔毒撚，個樣正正常常識打扮，個個都諗住你有女朋友就自動忽略左你女呢就所以依家都仲做緊毒撚

係 成日都比d大媽大嬸毛手毛腳 上次去泰國揼骨個大媽又格硬塞個飛吻過黎

次次搭巴士
明明架車大把位
係都要有條女坐埋黎
我想自己霸哂兩個位啊....
落車早過條女又要唔該借借又要避佢
好煩.....

咪係囉
又成日撩我講野
我唔鍾意傾計呀
大家唔熟有咩好傾啊.....
我想靜吓都唔得嘅.....

我都有呢d 煩惱

依個真 不過真係寧缺勿濫 最多同d女仔fd出街食下飯睇戲 但係都咩都唔夠膽做 因為真係未有鐘意既感覺

真係會摸J架咩?

我多數係手臂/背脊狂食波餅
但我避都避唔到.....

做靚仔毒撚真好
毒撚型毒撚十分羨慕

我都試過，係好難受

以前試過唔小心講笑咁串咗個毒撚同事一下
突然覺得自己變咗自己都好憎嘅嗰種人

連登真係多靚仔睇到好酸

以前有次返新工冇耐
俾對面女同事好驚訝咁問我做咩自己一個喺度食飯
我話我鍾意自己一個人食,，佢咁樣
然後我心諗 你咪又係自己一個食緊，有咩問題?

之後差唔多附近每一個女同事都要問我一次呢個問題....

入黎 負評 上一頁

D女成日以為我食好多女

知你靚仔但樓主講明一人一個

搭小巴女仔上車多數坐我隔離，想隔離有個吉位擺下袋都唔得

巴打 我記得你都幾靚仔嫁喎 你無煩惱咩

sorry

利申: 而家老咗唔靚仔了

收皮啦 偽毒 毒撚係衣著外貌都唔掂先叫毒撚

我地係佐助型毒撚

收皮啦 毒撚根本唔會叫自己做毒撚 因為佢地連人提起毒撚都會驚 驚自己比人標籤 以成為中矢之的 以毒為恥

成日搵唔到人傾動漫嘢

得啦得啦 d女俾你溝曬啦

冇女朋友

我都想要女朋友

d人會以為我好social，但識落左後先發現我其實朋友1隻手數得晒，平時又唔出街，成日一個人去旅行，ig永遠單機

成日覺得生日靚仔但毒好可惜，但每個人都有唔同性格，都冇得逼人改變

Btw, 有冇靚仔毒男需要女朋友

冇架啦一齊做毒撚啦

識千鳥

D女仔永遠暗戀你但又唔敢表白,所以一直做單身狗.
一定係咁,絕對唔係因為毒~

叫我? 要成日應啲女搞到好煩